有有人會發起爭取「中收入低資產者」可申請公屋遊行

香港人咁大怨氣，同樓價和租金問題有密切關係。
但推跌樓市，影響太多既得利益者，所以唔易。
其實大家都係想安居樂業，有公屋都足夠。
問題係，香港房委會對公屋申請資格太嚴苛，
只關心低收入，同埋唔會關心低資產人士。
中收入低資產人士，慘被欺壓。
而呢批正正就係大多數的大學畢業生。

成個香港最大罪人，正正係香港房屋委員會。

所以要提出訴求
要求房委會照顧「低資產人士」的住屋需要，而非單照顧「低收入」。

低資產定義
1 沒有物業
2 住戶的總資產都無法俾首期買樓

其實房委會先係香港民生和房屋問題元兇
焦點要對準房委會
一定要搵人圍房委會改善民生回應訴求

遲d搞可以諗諗
之後再升級居屋遊行
再升級私樓遊行

最緊要係加強資產審查

無產階級革命

啟晴村 水泉澳既逐個講廣東話 發音唔正既即踢出境

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

咁樣搞 大把遊行可以行
豬肉貴又行
港鐵加價又行

唔駛去到無產階級革命

我們唔係要仇富
只是需要一個居所

安居樂業，衣食溫飽，係每個人的基本需求。

香港政府連安居都比唔到市民，根本就係第三世界落後國家如非洲係無異。

香港有好多問題，大多都搞得好差
如交通/物價/家庭/社會/醫療/衛生/治安/教育/政治宗教等

但同國際主流社會比，
香港只有房屋問題比世界絕大部分國家差，另外就係無普選。其他問題都好嚴重，但唔會差過世界主流國家。

有冇諗過文宣方向
係由反修例之前嘅民生問題出發
講真 佢地班仆街都係為錢
其目的係令班藍屍唔好盲目支持政府
分化 藍屍同政府
因為依家班藍屍一聽到反政府就起哂鋼
先令佢變返中立 再俾變佢黃

窮撚大遊行

岩

講下香港問題
我將香港問題二分法
1 外國惦，香港唔惦
2 外國唔掂，香港都唔惦

先講外國惦，香港唔惦：
主要得二樣
1 房屋問題
2 無普選（即係公民政治參與權利）.

外國惦，香港唔惦
問題又可分二種
1 因受制中央政府，所以香港唔惦
2 香港本身唔掂

因受制中央政府，所以香港唔惦：
1 無普選（即係公民政治參與權利）.
2 太多內地遊客和移民（人口壓力暴增可導致物價和樓價急升）

香港本身唔掂，非中央造成，但外國掂的問題：
1 房委會申請公屋資格，唔開放，唔照顧年輕人及低資產但收入不差的人士（即中高收入窮鬼）
2 太多南亞及來自其他落後國家的移民（令人口壓力暴增）

外國唔掂，香港都唔掂：
1 貧富懸殊問題
2 衛生問題
3 家庭問題［家暴、很多家庭都家嘈屋閉、港女問題、離婚比例高、單親家庭多、情侶爭執多（今次修例都係因為情殺案）］
4 治安問題
5 暴力問題
6 教育問題
7 大學生人工過低
8 交通問題
9 鐵路服務質素問題
10 社會上患情緒病及精神病人其實好多
11 醫療服務問題
12 太多病冇得醫

無樓者大遊行

方向正確 但表達個陣要夠淺白簡單
會由為民造福角度出發
一開始一定唔可以同反修例嘅所有野掛勾

唔好模糊焦點,
再爭取其他野,
人地就覺得我地唔係為左爭取5大訴求